深夜限定心事台 (90)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

3

mon post

早晨呀咁多位

傳說話搶到2樓會身體健康

新人lm

牙料

係會變戇鳩仔

唔俾你咁話自己

1001 會點

1001會點

牙鐺

希望快啲好返

每日都比琴日嘅自己進步

好似冇成功搶到個

返來

儲滿100次就請佢食飯

10次唔得咩 我記得我一定超過10次

大佬你又話請我食飯

又想呃人

傻撚柒左？

牙女做乜事

我上個post搶到1234567會點

ok 2

你既話20次

不過無8

我10次 ok?

將來會

立即去數

溫豬啦

有嘢頂住喉嚨

鈴鐺空頭支票+1

痰上頸

大家咁話啦

唔是

拍7？

我要做功課

要吸引人流

屌 原來係你

你1000次

幾日後考完試約左女女食飯
想搵日本野
大家有冇意見

好似真係得10次

汪

我屌你？

爭鮮

咁你要加油

阿正係我 唔仔又係我 牙講都係我 字哥當然都係我

點解我唔明

10000次

仲有7分鐘

請埋你食

咩類型？

收星

LM

你地兩個幾時結婚姐

無咩上限

日本

冇計啦 我唔記得自己係邊個post開始消失

你同太子女幾時結婚

要睇吓對面 有時太貴都唔係好 有一間日本野叫活一鮮幾好食

不過太貴會嚇親人

不如你哋真係結婚啦好唔好

代溝

關你撚事牙

好撚煩

我係唔想諗我叫對方諗好幫我book

你知就好
以前又話唔會離開

誰人又相信 一世一生這膚淺對白 陪伴你嘅 永遠只有老濛

我對呢啲餐廳既認識係兩年前
宜家都唔知執左未

天空龍吟
好似好貴

呢招對我無用
不如講返你同太子女

我叫對方諗算

食完就閃人，訓去訓

咁中二既

建議你問返佢㗎啦

點解

好好笑

你唔好再頂住我喉嚨

Google下

對唔住 時間唔比

咁求其

不過好似每位要二三千蚊

咁爭鮮咪算囉屌

我唔係好想食但又唔好意思推

我無咩所謂

你返黎我請你食

想食雞煲

我會推
諗起都攰

垃圾食物

有錢人

我係垃圾

我想去剪個靚髮，睇場戲。飲下酒
多過同女女鬥智鬥力

勁好食喎屌你老濛

媽咪

請求個請

爭鮮算啦

我地去食

寧願直接打b爐

唔食推左佢算

請你收皮

好

支持啦

我收好貴 有錢人

你真係唔識食

你教我囉 你巴閉呀嘛

想問下而家叫唔叫乍暖還寒😅😅😅

我淨係知好撚潮濕

可以食到幾多餐爭先

上次條女俾氣我受佢心情唔好約出嚟， 間餐廳要等半個鐘，佢全程黑面食左餐飯

啲天氣好撚西😅

夜晚食譚仔都要等半個鐘

乍寒還暖？

加個白飯

帶佢去食牛角 等佢體驗下咩叫真係等位

上次咪就係食牛角囉

Sleep is for the weak

買哂成間爭司既壽司

咁咪吸撚晒d油

Ching ho ball

肥妹鈴

屌牛角半個鐘咪算少 還神都得

素有連登麥玲玲既美譽

就係要吸晒啲油
雖然我都唔係好鍾意食雞煲寧願後邊打邊爐
但係加白飯好明顯就係要吸晒啲油先好食啦

排壽司郎

牛角應該耐啲呀嘛 旺角嗰間

屌，俾氣我受

出於風度沒屌出聲，條女係那種會想用測謊機測下男人有冇呃佢嗰啲痴線女人

又想搵個人嫁，但又要諸多要求嗰啲

講真你氹得我開心我咪當俾錢買開心囉

不過受氣我就唔想去食，只係推唔到

油到閪點食

大佬幾時帶我去食

爆煲了

唔知 成世仔冇去過旺角

就係撈埋啲油食飯囉 豬油撈飯嗰啲咁樣 係幾好食嘅

仲以為個女女係你心上人

你都唔出街嘅 專業連登仔

食過幾次 係幾正不過驚爆血管

出街有data架嘛屌你

好想hea

瞓唔著

我都想

仲要上幾次食飯都唔買單

我當俾錢乞衣算

我剩係會對對我好既人好

見到大家感情煩惱真係煩
好彩我心如止水

不愛寄生 不以普普通通的情侶

我都想煩

推左佢啦
唔洗怕唔好意思

唔想煩
好怕啲人戀愛大過天

鍾意人原來好辛苦

推第三次啦

冇時間煩
要死Chur asm 拖得太耐

推多幾次 唔好意思個個就係佢

算啦，食餐飯
不過準時10:30 開市

[突發] UA 院線 突然暫停明天之後之售票服務

唔係執呀話

我張卡有8 折

鍾意一個唔鍾意你嘅人仲辛苦

所以我心如止水

我因無煩惱而煩惱

唔知幾時再會泛起漣漪呢

好事
人生有其他嘢busy with

煩惱即菩提

差唔多爆煲
壓力好大

太

可能係遲啲嘅我

依家咩都唔知可以FF下
諗定星期三有咩話題

我其實想去考完試後去佛寺到幫手打掃同禪坐多啲

緣份話黎就黎
我19歲先第一次鍾意人

學下欣賞下無煩無惱

若無閑事掛心頭 便是人間好時節

所以你唔算冇煩惱

我都期待緊

？？？？

木星

究竟點瞓先唔會漏？

成日覺得好熱 會出汗
持續左成個禮拜有多
但又冇發燒
飲涼茶都冇幫助
點算

本來無一物 何處惹塵埃

倒立咁瞓
啲血跌返落個閪到

記住有咩話題嗰個位係要真係等到佢冇嘢講你先好開 最好靜左幾秒咁樣 而你又feel到佢係諗緊有啲咩講 先好講 唔好一嚟就好主動

鹿

其實可以煲花旗參去下虛火

頭一次兩次飲會更加熱，因為會谷起更多火，但飲第三四次就ok了

秋天係乍暖還寒 咁春天咪係...

我會大力努力去享受 行路 呼吸

開緊冷氣

期待你上嚟報告 到時一定當局者迷

倒立

任我行係我嘅人生之歌，離群合群我覺得...

飲水

我都係 我係發2個鐘燒就無事
但就keep住頭痛

倒立 等d汗跌返落個閪度

我就唔會特登用啲雞汁就淋飯
不過啲雞真係好餸飯

舉起一聲佛名，直下更無異見

我唔是

多謝你 愛你

任我含

請停止人身攻擊

我6點訓屋企 訓撚到12點

宜家訓唔撚到

牙正識食

你用人身防守咪得

我都食唔起

用28咪得

睇嚟我要試吓食安眠藥

28係咩

人身迴避

唔建議 你試吓上網搵嗰個乜嘢美軍快速瞓覺法個人覺得有少少用

我爆煲了

其實點解秋天係乍暖還寒？

去啦
訓之前飲多d水

不嬲都嘴刁

我buff左人身命中率

好濕

攬住一齊爆

Cm

我debuff左你既人身爆擊

哇 用開41

屌睇左，我就係腦袋放空唔到

我又搵唔到眼鏡

好嘈阿

真係唔夠時間做野

屋企冇安眠藥，飲左好多岩岩屙返出嚟D尿好清

你冇晒人生mp啦

唔記得啦喎幾耐冇掂過嗰啲中文

係點

你唔係訓覺乜

我話食咗之後要飲翻多d水

我嗰陣時令自己個腦放空係幻想自己有一層矇咗嘅濾鏡係個腦入邊 好似睇唔到前邊嘅嘢咁樣

喂 牙嘛

飲尿

又偷睇

好耐冇見

我都係

今日食得一餐

屌

樣衰

要整返個gps定位

Google是個很好的東西 我希望每個人都懂得如何使用

今日拍咗日拖

你人身hp變0

牙脆

我係唔會助長big tech

幸福嘅煩惱

裝下你地

唔趕

我都想
但我已經訓咗6hr 宜家想食咗個午餐先

我係唔會助長速食文化

好過你少少

...........睇完你講嘅嘢我而家好矇，瞓多次先

我有人身根性

濛住了

唔夠時間用
女朋友已經幫我做份英文

你兩日後答我啦咁

乜q

有女朋友其實你係要死

今日我搞咗日gay

你係眼鏡仔？

請槍鱷

瞓了 如果漏 我立即 將我成張床換咗佢

我知道的

咁要買份禮物俾人 痴線對你咁好

就嚟換con

換個閪會唔會好啲

你睇到

唔請搞唔掂

著潛水衣訓

i cant see

買了

帶眼鏡幾好睇吖

好正仲喺收公仔就開心既階段

你又見過

真幸福

我聽晚deadline

切卵巢好似最好？

買太貴佢會殺撚咗我

是

我聽日未有
後日開始嚟料

好好對佢吖

香港都有

我諗住去整番黑框嗰副毒撚眼鏡

要珍惜過多兩年未必係咁

有好好對佢
當佢寶咁

真㗎？
我真係無聽過

黑框真係好毒不了

好
最好就唔洗自己開話題喇
好似琴日咁

早幾日佢想買舊野三千幾
我同佢對半都要直接過數俾佢
本身話送俾佢 佢死都唔肯

ex有排好亂 醫生叫佢食黎調經

圖呢

真係好女仔 要對人哋好啲

嗰隻唔係都會嚟m嘅咩？只係準時啲

果然連登係萬能

我已經熱到覺得自己中武肺

好撚正

我對你落左人身中毒

應該係 都會黎的

但我唔鍾意我宜家呢副

放花旗參浸住煲熱水焗出味飲
怕苦可以煲湯加豬肉

今日隻公仔都係我直接拎去俾錢
仲要㩒住佢埋單

會再對佢好啲了

我好似係行山有日太辛苦
37.3度 個幾鐘
之後就一直好熱
但我依家度35.幾度

係咪食錯左太太口服液

我女朋友好好的

其實夾嘅人 又使乜咁辛苦咁諗話題啫
係咪先

文青嗰啲款呢

我毒系唔怕毒 仲幫我回滿左人身hp

唔係嚟嗰陣時冇咁痛咋咩

可能係搵M巾包住全身

㩒埋佢落床

都係 不過一定唔會唔嚟m

食melatonin 先喇

點解你唔教下我

要了

呢啲女仔真係勁好 會想同佢有未來之後比一個好嘅生活佢

乜鳩來

為咗未來
有力做野了

想同佢生bb

有種說不出的奇怪

你唔準

我a0

幾時教我

好
上嚟呻完一陣
好咗好多了
聽日七半醒 拿拿聲整野瞓
放學再Chur過

因為你個樣奇怪

咁又係
我鐘意佢就係因為個日傾得好埋好夾
唔通每次見都要諗咩話題
咁會好辛苦
最緊要做自己

早啲瞓

當你唔再使用呢個表情嗰時

想買黏土人

A0先係大師

一言驚醒夢中人

原來係咁！

唔用！

當朋友咁先啦 除非佢好明確咁想進一步 咁到時你就識做啦

褪黑素
Supplement黎
唔似安眠藥咁會依賴同埋令個人變蠢

佢主要係幫你較返生理時鐘
食完晚飯食就差唔多

又成日冇搵過我了啱啱搵佢 佢又話要瞓覺

屌你條女咁正仲呻條鳩呀 食撚屎啦屌你老母

但我完全垃圾

call佢

好 做住朋友先 但都主動少少 私chat下

成日都call唔到 一call到就話要瞓

put佢

你背叛左肥雞黨

得㗎啦慢慢嚟啦

係唔係全部戲院app都廢咗？

佢需要女多過肥雞

MCL ok

星期三再算
可能到時又唔鐘意呢

女人話變就變架喇

大家都係咁

相映成趣

嗱 肥佬濛今次我撐你嘅

我買撚咗call

試下發脾氣

幾時

真係麻撚煩

聽到佢把聲就發唔落了

sweet到

我認

我自己都覺得自己煩

傾15分鐘咁得唔得？

都傾唔到 佢話要瞓覺就cut線了

吓 暫無場次喎

我屌 我屌 我屌 我屌
我仲諗緊點解有嘢唔對路
香港冇銀魂The Final???
我屌！！！

咁冇計 佢係真係好攰好多嘢做定係咩?

真心想問
我以為佢農曆新年會上 點知等到而家
屌

係喎
琴日係得UA唔得 依家MCL都唔得

啊！！ 佢係我最撚鐘意嘅動漫嚟架
重睇3次300幾集都唔會悶啊
啊！！！

盡量唔好買住啦 唔知會唔會變做廢紙

期待咗好耐 始終好似真係最後咁 想入戲院睇吓佢地

我唔理！！！

嗨

料b 好耐冇見

Hi

Mad b 好耐冇見
你還在ff嗎

係呀

頭痛 想瞓了
聽日十半堂

FF到攰了 依家平常心

冇見一排你又靚左

平常心 聽住先

恭喜你 暫時擺脫左毒撚心態

菜菜子 好耐冇見

飲左油?

功課還功課
女朋友還女朋友

好狗。。。

我想瞓覺

可能聽日一精神又再ff過

我隔住個moon feel到

鍾意人真係好攰

透b 好耐冇見

想？ 問左透b未

會唔會ff到發夢都諗住

分居了

試吓好感就算
鍾意人真係攰

你都靚仔左

幾時一齊番

一分鐘之後

我都希望係

心善人美

可惜我唔善

cake先生 你好。

料小姐 你好。

認同

wie小姐 你好。

唔啦 啲阿伯太早瞓覺

鏝城21連勝 仲要讓得一球

笑咗

呀werdhsavnhen 好耐冇見

西生 你好！

菜小姐 你好。

你都幾有禮貌

支那先生 你好。

你好大隻

打死人。

喂 透叔 食早餐未

透先生 你好。

未食。

柴先生 你好。

訓未?

未

食屎

我唔好

我排緊毒

老嘢要早瞓啲

未分 謝謝。

多謝你。

終於ot完？

好臭。

你今日知我咩料未。

木星之子 你好。

冇做過嘢

如果我好嘅話 咁我就好

多咩謝

無錯。

咩料啊？

留係到。

幫我拎卷紙過黎

牙鹿幾lum我。

犀利

你咩料？

硝紙。。

嚇能死人。

如果冇錯 咁就岩

送俾你。

點嚇法

好唔環保囉
你可以屙完之後直接沖身。

同我一樣既。

我冇錢。

咁咪浪費水

水可以回收。

想問呢本
但好似好廢。。。

你自己唔係度又話人地唔出現

要湊既。

請賜教

唔好2C。

沖完涼>去維港>落雨

食飽

咁咪好 唔會唔開心。

其實想學一樣野最重要係自己點安排好時間
然後你學完即刻去教番人, 如果你未教到人即係你未熟果樣野

又話訓?

agger
講出黎係一個疏理自己思考既最好方法。
diamond先生 你好。

人性是阻礙。

我因為睇完出面個學習方法好重要既post。

你平時洗jer都浪費水

無職

你傻架。

屋企人唔熄燈
起身食嘢做功課算

團體工作?

加油。。

我係阿。。

我叫你大食貓 你說這花名好像你

learn how to learn?

點解學校唔教學生「點讀書」？

咁你一定要逼自己。。。

2 0
林作fans club有幾多人啊？

咁咪同我好啱key?

好勵志

鯨落先生 你好。

對的。

諗起都覺得感動

唉又輸波。。。

咁多人 唔答啦 怕醜

透妹妹 早安

放鬆啲啦。ZZ

決定買。

輸波咸左兩滴。。。。

利連輸6場。

夜晚仲要溝通嗎?

我懶過條蛇 可摸耳感染我

輸慣無咁痛，我第一次

input重要啲
買黎睇下咩料先。

我屌你老味。。。

哈 輸波

女朋友想殺死我

唔知講咩好 但要捱埋落去。

試左毒先。。。
日本工具書無咩期望

點解呢?

食完日版出前一丁
心得係
公仔麵好好食

大家深夜放鬆下。。

kimochi?

好定壞?改變

通常封面好靚個啲都ok伏 個人經驗。。。

早抖 記得食早餐

慘過失戀

first love

早抖。

diamond先生

今日係宇多田光之夜。

Yes ar

正麵都好正 如果有既話。

牙菜早抖

咁夜有咩搞

我一路寫GAME一路飲whisky

佢事後爆喊同我講因為覺得我平時好過份，每次鬧交我都唔肯認錯仲要佢氹返轉頭。
尋晚講起ex啲嘢唔小心激嬲佢，諗住氹佢嗰陣俾佢用勁大力鏈住我條頸。嗰陣佢個眼神真係好兇狠，我從來都未見過佢咁嘅樣。

一路mon post一路刷牙

咩類型game

我個first love 幾時有

就係無

但你真係做錯wo 無啦啦講ex都有既。
不過佢咁暴力都唔啱 平時份人都係咁express?

講ex有咩問題 我成日講

topdown版既cs
平時會請人寫, 不過自己想寫下

帶你去做運動搵返健康人生

ching讀咩㗎

大個之後 熱情減少是一定的。
唯一可以做的是嘗試在小小火花中燵返著佢。

尊重既問題

扮野?

寄啲俾你。。

寄錢得唔得

啱呀。

開工未

你好市儈。

濛小姐 你好。

垃圾BBA
成個course都無咩點理
反而果陣去搞私服, 而後去左寫game
最近先想搞下多人遊戲, 難到嘔血

你見個名你IVE咩major

想訓了。

咁我係咪死得

其實係佢問起我同ex啲嘢，我照直答佢。

佢有情緒病，要食藥同睇cp。
我都認我有唔啱，平時鬧交真係唔知點認衰仔。
唉

我A0

比較多蛋味我覺得

食飽要休息

一齊瞓好冇

你唔想令我開心？

搞掂 食碗麵

妹妹有冇整碗比我

情緒病呢啲唔識搞
盡量都係你做忍果個架啦
btw佢問你就要答咩 呢啲係你唔醒目 唔夠sensitive

始終我覺得唔多唔少都要迫自己有少少習慣上既改變

ok

咩app

柴子

我會覺得你同我一齊有乜撚野理由要提起ex
你地做過啲乜我無興趣知
如果拎我黎去比較真係好唔尊重

將你啲動力放係未來
未來的你會更好的 唔好將啲passion留係依家。

無錯幸福論。

其實想。。。
我wechat pay你。

我呢個1000頭 都係kobo。

同佢溝通真係要小心
始終你好容易係自己唔知既情況下觸發到

無話蝕唔蝕
只可以話係方便好多 特別係睇厚書果陣。.
btw如果睇中文書多 kobo會好啲。

電子書方便

kobo。

粥呢

嗰晚攬住佢瞓真係好驚瞓著咗就會唔知自己點死。
我好愛佢，但真係唔知要點面對佢。
Btw平時我照直答都無事，點估到今次會出事

所以叫你放係未來
未來你係都係估唔到的。

我會想知，會好奇

咁佢既主要用除就真係睇書啊嘛
仲有漫畫

瞓覺先

想問你買唔買到機套？香港搵唔到

未睇
政治哲學真係好悶 但我係偏左少少。

我都瞓 一齊

我地會陪住你

我屋企有好多厚到字典既書

問你自己 一世都係咁
你ok嗎?

兩睇
你用過就知 隻眼係舒服好多 無得比
ipad就用黎jot notes用。

我講笑

輸波好橙

ipad 好重
呢部野用黎睇書一流，咁大部仲輕過iphone

差好遠
用kindle睇會舒服好多

頭先食咗粟米粥
一食完又屙翻曬出嚟

我主要係覺得呢舊野好輕，我會搭車睇書用

早抖

想你死。

你有拎過出街？

我amazon jp買

床等

我會長命百歲

不了
過去就野已經過去
好奇心只會害死貓

緊係有。。。
我搭車唔玩電話

連運費要幾錢？

聽日就死

你一上車就昅啲大波妹...

我聽日未百歲

康城車無大波妹

咁你快能d死啦

其實 我冇你想像中咁鍾意食譚仔

樓主咁好都出去識新女

屙完又食麵

你真係藍絲狗..

你死我都未死

啱啱睇完 soul
spoiler少少

講下咋 無食

又關你事

睇原典 好辛苦

同意。

有冇tg gp

收星啦死藍絲

收皮啦你。屌你。

無

好難搞

你做咩係咁吠

under $150。

smile?

對 唔好太着重spark
開心享受飲可樂嘅時光

如果對方會要求我講得清清楚楚甚至會用脾氣迫我
我唔會同呢個人一齊

電腦睇到 apps睇唔到。

我淨係可以相信佢真係一時衝動唔會再犯。
如果佢下次拎把刀出嚟捅我，我都唯有認命。
大家到時見到我上報可以幫我默哀吓
只係我無諗過我無出軌無做啲對佢唔住嘅嘢佢都會有咁嘅衝動

輸波仲激鳩我，臭雞

傳聞被我破解了

唔好再吠啦 夜啦

我買左大半年都無帶套

唔好太上腦 當左係聖經就好。

傳聞在說正字跟我正在拍拖 然而預知了後果手也未夠膽拖

我無逼，只係問

成晚可以keep住食完屙

唔會有

哈

我唔得 有少少潔癖。

夜啦，收皮啦。
你一世單身

唔係話你有
只係我既底線

不過講真就算俾你知道左咁又點？
如果佢真係有啲唔想提既過去你知道會比較安心？

食咗止屙但佢得夜晚食一次 咁我第2日日頭瞓醒消化完咪又再屙？

我都有潔癖
拎完出街會用濕紙巾抹

你估佢真係瞓教？佢同我共赴巫山啊

可能你俾佢inspire得勁得濟

如果有心一生一世
真係會收埋喺心入面成世咩

ethics野?

新人留名
其實我好多功課同fyp都未做
但係拖延得好嚴重
Btw我係絲讀CS嘅絲

識嘢

都可以一世單身，你隻免費雞

我好耐無睇 pixar啲野
要睇返

犬巴小姐 你好。

究竟係錯嘅時間同自己心目中嘅人相遇，係幸運定係可惜

我都想讀
我好鍾意睇你嘅post

狗公透。

話你好誇張wo ching
入左戲?

西透生 你好

我都明依啲嘢未必可以怪佢，至少依一刻我都好愛佢，唔會想放開佢。
而且如果依家同佢分手，唔知個傻妹會做啲咩嘢出嚟

cs自學啦
你係我第一個連登小粉絲我都好鐘意你呀

牙犬 你好
當你一有日因為你既拖延症導致一個好嚴重既後果
你就會肯去做

石澳龍脊行山徑加設鳳爪擺設

岩 所以我通宵緊（連登緊）

已經係一個思想實驗 諗一世都唔掂

吓。

好 我再睇睇。

好多人都咁講
但我太蠢唔明咁大學讀嚟做咩

唔知又要幾多百萬

放低電話啊

有啲嘢真係收埋會好啲，我自問自己都睇得開，但我知道咗女朋友以前喺hall同人ons過、喺交友app約過sp之後都唔開心咗好耐。

事實係唔錯 易入口 而且令人思考多左
又教到細佬仔野。

加油呀巴打。

拎張cert 就一定
同埋大學會俾到你多啲機會eg識人form team玩比賽 啲學科都俾到啲頭緒你俾你知IT包括啲咩，例，data structure,Algo, Security, System design等等
你有咩想問可問 我盡答

知道

咁我去俾貓撚先

但要你明白特別係ethics野 好多時候都解決唔到
你硬係要解哂只會令自己辛苦到唔想再掂。

哲學令人又愛又恨

你覺得值唔值?

原來係利益問題。。。
對security 最唔認識
可摸耳講下

望佢un

一生一世呢句又係好難聽
我連我聽日會點都唔知
你又點樣知道你幾十年後既心態
當每對情侶拍拖都話要一生一世
呢四個字就變得好廉價

另外點解我要將我既全部拎岀黎?
我可以話俾你聽我每日既行程
我可以起身訓教同你講
我可以有心事有唔開心都直接令岀黎
我可以同你傾我未來既規劃
不過過去既野好多時都唔係啲咩美好既回憶
甚至我諗起都會剌痛
而另一半就因為佢所謂既好奇心同安全感
去令我去回憶起

每個人都有秘密 包括你
況且你都一係一個唔想將自己過去講出黎既人
對方願意講你又唔會介意佢既過去係一回事
如果對方唔願意講你又一直問 就係唔尊重
你宜家呢位會願意同你講真係無問題
不過呢樣嘢並唔係理所當然更加冇可能apply係其他人身上

無咩野睇
純粹係2兜友互射, 完場/時間完就睇邊隊有生還者
然後計round數, 計夠round數就完match分reward

但我第一次自己邊連線game
就卡係開場cooldown計數果到
其實應該都容易搞, 只係依家無咩心機寫

睇到上腦係會。

會令你不停去思考

收到。

假設題唔會有正確答
事實係你已經知道呢個人既存在
而好多野你都係避免唔到

見學術台都有巴打寫槍game
咁你宜家完成咗幾多%?

好重要。

我學緊cybersecurity, blockchain咁
因為我太懶太拖延 都俾唔到咩高質野你
Security 係比較高深嘅野
直接入U呀
我識嘅nonju 入嘅人好似gpa 都過3

做陣港豬先。

岩
日日都係咁
好慘

想攬住你喊

唔好ar

應該7成
基本槍game有既野都有
有demo槍demo地圖
依家優化緊成個gameplay流程

你寫過D咩

用開con
300散光好煩

原來

所以我都一直思考飲乜好

唔緊要啦 我自己再google下
但ive已經過咗報名時間

想撚貓貓

快啲嘈咪可以收線

柴

飲咩啡

上youtube有個fail 左好慘

佢訓啦

book左打科興 88大家。

4點了。

如果shitty 你會好chur
Yr4一年full time placement + fyp

已經飲左
不過要買豆了

失望

記下來先

你就快可以擁抱紅太陽

記得要撐到第2針先賠200萬

ucc

鈴鐺

編輯

真。。。
唔好屈我祖國。

大把選擇
不過好貴

支持

唔識飲咩果味 酸味嗰啲。

據UA院線業內人士指出，該公司的人力資源部門，於星期日晚上突然通知全線員工星期一不用上班，將要星期一早上約十時左右到灣仔某個禮堂去聽一個長約一小時的講座。而據一些電影發行公司指出，在UA院線於去年年中上映的電影，至今仍未收到該收到的發行款額，部分款額少至數千元，反映該公司的財政狀況似乎出現重大問題。

既然認定係對方又點會存在錯timing
若然有阻礙就會想方設法去解決個問題而唔係解決個關係

巧京京

飲多啲就識

好少睇ua

如果個問題解決唔到呢？

飲多啲阿發白咖啡

我會樂觀d諗
係幸運and幸福

打連屎你

執笠

有咩問題咁複雜
拍個拖咋wo

感情好簡單
複雜既係人

未飲過

希望你快啲嘈

假設
男方有絕症 1個月內死
呢個timing同女方相愛 我直覺係覺得要解決段關係
而唔係堅持拍。

咁可唔可以歸咎為唔夠愛
畢竟都未拍拖

子華

好甜…

唔怪得你係真毒

鹿的內心崩塌了

都係
咁我會覺得係好事嘅
你愛嘅人生前因為你而美好過

講到底都係人

你飲開咩姐

咁更加要愛
反正你呢刻覺得對方係你真命天子
佢真係唔好彩走咗去
你會後悔冇係最後既日子為佢帶多一點歡樂

咩係接白？

如果用理性去處理感情問題
咁的確係好簡單
只會得愛同唔愛
問題係我地係大部份既情況下都理性唔到
我愛你不過有自己既原因無去同你一齊
係你既角度就係我唔夠愛你
兩邊其實都無錯
再簡單既問題涉及到人性就會變得複雜

知音人

我反而另一面睇
對方會後悔只係帶咗段短暫嘅回憶俾你
而係可能會困住你一世

半人半鐺

呢個地方好灰

好晏哦 統先生。

還好啦，村西先生

由你接更

過到去relief

一更幾多個鐘先

牙透睇得好通透

Relife

有冇好sweet嘅愛情故事

8個鐘 義工黎

唔係咁易

等我百年歸老俾你解剖

想唔想聽我嘅故事，就黎結婚都想整理下

食哂字咁 俾你十個趣

Who knows

一更24個鐘
一星期7更

辛苦你了

開心

告上勞工處

好似要將我分屍咁

借火

快啦喂

真

沒有煙總有花

我愛煙花不愛花

屌嚇死

你好耐無被人打過？

有火

no no 張國榮首歌呀

小火龍

戒啦

龍心嗰首

Nono dear Jane首歌呀

講多啲

好似洋蔥咁

好呀好呀 想聽

係wo 星呢。

Show block user 牙透

我見一個block一個

唔好牙

唔洗客氣

唔好block 埋我

？？

唔識瞓的shiba子

我愛鈴鐺

心情差咪由得佢差

我當初想跑快d而戒煙
同埋覺得好撚臭

我真係幫左你唔少

岩 做得好
以前我又係啲好大脾氣嘅人黎 成日好傷男朋友心
有次積累得太多 我男朋友真係發大脾氣
我個下先如夢初醒

但事後都用咗差唔多兩年 我啲脾氣先改好咗好多

或者咁講啦 如果對方可以係你人生中既低谷陪住你走
勝過第二個對你講愛你一萬年 係咁錫你 但一啲都冇關心你
我個人比較犯賤 想段感情可以共患難
至於困住你 我諗要睇你自己睇得夠唔夠開
問心無愧就好好放低

你恥笑咗唔少

攬住電話瞓

真 抒發左唔少野喺到
此post有愛

你真好

都係唔明
可能我容易肺痛 唔敢吸太入
享受唔到

咁你男朋友都好愛你
願意同你一齊變好
無放棄你

點解唔喺到傾計

少瞓都會增加負能量
真的。

要多謝我男朋友
佢等咗我好耐 中間好有耐心 從來都冇諗過要放棄我

咁你呢

因為唔方便

貝爾先生 下個更可愛。

有無想結婚呢？

我為左佢好先咁做
唔係平時既我

佢真係好愛好愛我
付出所有嘅愛
佢令我改變令我變好 都令我學識撒嬌做番個小朋友
好幸運

除咗樓豬無人敢留tg

我份人好nice。

平時嘅你係撚人

想呀梗係想
諗下都激動
不過我未grad 而佢岩岩先返工
有排 可能儲咗錢移民先

真 攬住好舒服
下次去開房

要哭了。。

點解 留完一個鐘改id 咪得

子先生。

死mk

個個都走了

會俾人鬧死mk